與其搞記招，不如派報紙對抗柒婆抹黑

柒婆搞抹黑，我地搞洗白係梗
但記招我地無可能日日準備充足，到時實有啲19記者問啲答唔到嘅問題，又畀位人入
我覺得單向洗白就好，廢時講多錯多
班狗官古惑我地更加要古惑過佢地
以牙還牙先係大道理

點樣派？地鐵站又好，屋企電梯大堂又好
甚至好似之前咁長老圖airdrop

實行做進擊的連儂牆

pish

why not both?

揾文宣幫手
整合記者會內容
再整圖貼牆/airdrop/派？

呢個時代仲有咩人會睇報紙

姐係咁樣講易明，同埋免費報紙好多人攞

一般港豬鍾意聽八卦野 我地可唔可以喺柒婆同黑勢力勾結呢點上面做文章？

三方一齊做都得，醬汁都係一樣

Both就係怕記者會好易犯錯，而家係鬥犯錯少
邊個少錯就贏了

老實講我覺得記招，作用大，風險小。始終係公眾傳媒，一次過多d人體。
只不過要面對記者，但就算d問題有心刁難，多可以靠我地一齊思考搞掂。太過離譜嘅問題，又可以一笑置之，例如解放軍果條咁。
連儂牆一樣要面對困難，班廢老可能打完人唔使坐監。
由連儂牆到記招，我覺得係一大進步。

做記者會要等齊腳，又有時效性
airdrop只要批好份文宣就可以周圍射無限射

記招個即時性我地根本幫唔到，唔通次次都話我下次答你咩

仲有要答問題嘅根本係正苦

可以一齊做。
班染紅記者嘅策略都係話個記招無代表性
可以問翻個記者：如果你見到鄰居被流氓虐打，但無人處理，咁你將件事講翻出黎，有乜問題？件事發生咗就發生咗。

都係果句，記招容易犯錯
更加容易曝露手足身份，啲狗識跟蹤人嫁

［好臭喔］啲狗幾時會放屁 幾時會射尿？

除咗唔中不誠實使用大腦罪，基本中晒

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

屌回錯

貼連農牆？

返工記得順便拎d免費垃圾報紙 直接入垃圾桶

要諗下印刷問題，要錢

有得做, 係要印多少少, 有啲老人家鐘意攞嚟當紙皮賣.

都可以自己用印啲啱用嘅文宣派，企地鐵巴士站派
連儂牆總有啲人掂唔到

無大台，不分化，不割蓆，不譴責，不篤灰

將啲回應貼落連膿牆仲有效啦

夾麥當奴卷 有冇得做

推

推 可以出錢出力

連儂牆無得be water

好似派施政報告咁

關於民間記者會

希望有巴絲幫手整到條summarize 片出黎，類似新聞報導咁

大約2-3分鐘

俾d 重點冇時間睇live /睇全程既人

法輪功派咗幾廿年都冇人睇

不過係好，但做大咗咪同蘋果冇乜分別

[文宣利器] 黑警濫權事件一圖睇晒

Pish